阿仔入院了

唉 出事了

點解

食物中毒？

祝平仔早日康復

平仔會唔會覺得醫院d飯仲好食

平仔早日康復

年尾拎假煮埋飯去陪佢

集氣 希望平仔早日康復

希望平仔快d好返

平仔 要快啲好番

保重呀

叫左你唔好買咁多大家樂做早餐

平仔

平仔加油

有冇比老婆屌?

祝早日康復

平仔發生咩樹

祝福平仔，一定平安無事

呢排d天氣又係難攪d 祝早日康復

平仔快啲好翻

平仔快啲好翻 唔好似個老豆咁無用

小心身體，早日康復

咩病

發生咩事

平仔take care

集氣

咩事

平仔快啲好返

感冒？
我妹禽日都係無啦啦病左
嘔到7彩

醫院個啲幾歲細路仔餐 搞撚碎哂㗎

粥/通粉另計

屋企果d咪又係咁

平仔要快啲好返呀

平仔 祝早日康復

唔好死

係咪食物中毒

平仔
快啲好返呀!!
新年出黎逗利是呀

RIP

平仔 早啲好返啊

平仔比你地網上欺凌欺到入院啦

保重呀二哥同平仔

早日康復

好仆街

祝福平仔

玩到平仔入廠
早日康復啦

唔怪得擒日冇出post,我都有d心感不妙
平仔咩事入院

冇啦啦諗起平仔就見到依個po
早日康復我要睇早餐

屌你咪撚咁仆街啦

Btw平仔快啲好返

平仔 早日康復！

做咩事？

平仔

要快啲好返

轉天氣? take care

希望平仔快d好番

平平

營養不良

祝平仔早日康復~入左公立定私家?

嘩咩事
bless

平仔
快啲好番！

平仔唔好有事啊

因為咩事入院？唔好有等啊

要快啲好返

平仔早日好返啊

平仔咩事入院？

祝早日康復

唔係真呀？

早日康復呀平仔！！！！

二哥早幾日好似話平仔流感，唔知係咪呢單野個隻如果係就麻煩，隻菌好似好惡

Between繼續集氣

祝福平仔早日康復

大夫話平仔咩事呀？

照顧個仔啦重上黎開post，同D港女撞車自拍都幾似

天氣突然轉冷 就會病啦

出入醫院戴口罩

仲等急症

平仔要等幾耐

平仔要快d好翻

早日康復呀平仔

做咩事

咁細個就割包皮

係咪發燒唔退？
二哥唔好等急症啦，等得嚟冇事都變有事呀

快啲好返呀平仔，好返帶你食好嘢

平仔要好返呀

平仔 要快D好返呀

祝平仔早日康復。

希望平仔唔會愛上醫院啲食物…比起平時啲飯菜，QE應該正好多倍…

平仔快啲好番

平仔係咪淨食白飯營養不良？

祝平仔快啲好返啊

平仔自己想一世住院.. 原來醫院d 野食..咁好食

華佗呢

平時食唔落野
冇營養咪抵抗力差
唉

平仔要快啲好返

Take care

平仔一陣可以食餐好啦

平仔大驚: 原來餸同飯係分開上

平仔快啲好番阿

平仔要早日康復

屌

上左房了

到底講rip嘅人係咩心態

平日早日康復呀
三國無雙8 仲有你份架

祝平仔早日康復

Between, 小朋友小病之後大個左

我屌你老母咩

平仔 一定無事 祝身體健康

平仔呀

屌你老味,
祝你俾許諸女女女

平仔一定無事

快啲好番

搵華陀刮骨療傷？

bless 平仔

快啲好返出院

祝平仔平安無事 身體健康

出院帶平仔食餐好啦
d飯好dry咁 下次試下煮個蕃茄炒蛋俾佢啊

我湖如何

呢幾日都無咩心機睇波了

祝佢元旦前畀女飛, 跟手搵件肥芝仲實際啦

平仔一定遲過你地全家死

平日食狗飯係人都病啦

快啲好番

腸胃炎？

冇事的 普通傷風感冒姐..
2哥下次比多D肉同油的野比平仔食啦
細路仔要食肥D

平仔快d好番

小心身體丫平仔

平仔 而家點

平仔感冒唔退燒？？

祝佢元旦前畀女飛, 跟手搵件肥芝仲實際啦

之前quote錯, 自隊膠

燈

平仔
集氣等平仔好翻

唔好有事

撐關平

眨下眼就好番啦！平仔加油！
二哥有冇比老婆鬧

無時既平仔
平時面色紅潤又夠營養
(魚肉菜飯wo )

平仔咩事?

又有人追捧呢下先戇鳩

平仔係連登兒子 你識條春咩

衰野就唔講咁多

祝平仔早日康復

同埋希望以後平仔d伙食會有改善

住醫院可能好過住屋企呢 唔洗食埋d狗屎垃圾

吉人自有天相 平仔冇事既

希望連登之子可早日康復

成個12月贏得1場

認真 如果無事出院帶平仔食餐好嫁喇

早日康復呀

日日食埋d垃圾,營養不良抵抗力實差

平仔 早日康復

小心流感

乜都po上黎 博乜呀

平仔 快啲好返

平仔快d好返

大夫有冇講幾時出院？

好撚煩

平仔！快啲好返呀！

平仔要快d 好番

唔撚係掛

日日po個仔 想唔病都唔得啦

氣管問題？

平仔冇野呀嘛

我想煮飯俾平仔食，唔好俾二哥折磨

平仔係咪見到錢七嘔到病

佢都係開1個post o者
放扯你估佢可以做到d野 都交左比醫生

日日餵狗飯搞到平仔營養不良

希望平仔快啲好番

留名屌你老母

平仔，要快啲好返

祝平仔早日康復呀！

平仔會早日康復

你老婆會唔會打到你入埋醫院

平仔咩事

唔好問，聽完仲無心機

日日食狗飯
做老豆老母反省下啦

營養不良？

平仔做咩事啊?
希望平仔快D好返啦

快啲好番呀平仔

日日食狗飯
而家先入廠已經超額完成

祝平仔快啲好返 健健康康過年！

希望平仔冇事

飲食唔均衡 緊係啦

平仔要快點康復

快d好返呀平仔

屌你

平仔 take care

天佑平仔

平仔要快啲好返啊

家暴
關二哥終於發現在個秘密

平仔快d好返 過2017

天父呀，我願意以二哥條命換平仔番黎

1正評=1祝福

🙈🙈🙈

祝關平 早日康復

大家都支持連登兒子

仔仔
不過細路好得快
好快冇事

無事既, 搵護士姐姐傾下計.
講緊平仔

平仔都咁大個仔，係時候學下刮骨療傷，唔好依賴西洋醫學

正皮係for抵啦

Take care ping jai

On9 你估佢係醫生咩
個仔入左院訓係床 佢做得幾多野？

還有黨啊

出院後唔好再比狗飯佢食啦

take care

平仔出院我想帶佢食好野

平仔，祝你可以快過我出院

叫春post

平仔要快d好返呀

rest more la

啊爺死左自拍，條女夠冇野可以做啦
依家講緊佢仲有心情開post

平仔要快啲好番

平仔早日康復呀

平仔要快d好番

番去又有狗飯食

出面夠有post話 咩我啊爸入咗icu啦
咁你係咪又屌9佢做乜撚上嚟開post啊on9
啊爸入咗icu仲有心情開post?
幫你講埋

真係唔明啲人咩心態
其他人上嚟開post 求集氣就有千幾個正評同鼓勵
二哥都係想大家一齊鼓勵平仔快啲好番
緊有啲仆街入嚟搵野鬧人
仆街你咁撚睇唔過眼嘅
出番去然後入去其他集氣post鬧人啦
鬧人點解乜9都要放上嚟
又唔見你鬧人啊爸入咗icu 點解仲有心情開post? (sorry借嚟舉例)
記得話埋人地同啲港女冇分別啊！on9

希望平仔早日康復

平仔要快啲好返！連登啲哥哥姐姐都好擔心你

岩岩先經過qe

同平仔講佢出院我請佢食甜蝦放題

多謝大家

好番D未？

加油！

爸b醫院啲飯好好食丫

連登既哥哥姐姐都好擔心平仔你

有冇巴打好似我咁平仔病左午餐食唔落

平仔乖、快啲好番

保重

平仔早日康復
好返之後帶你食好野

搵幾皮野一個月仲去排急症
成家都冇撚得救

下世唔好再投胎去d垃圾家庭啦

影呀爺個死樣先係on9之處wo

被我block哂嘅heters都入哂嚟啦

好驚呀媽呀

平仔

平仔要健健康康呀！

平仔要健康啊

平仔加油阿！

平仔加油 錢七支持你

你條仆街成日都攞個仔黎博宣傳

好笑咩？

走啦你

你地不如開個telegram小圈子傾啦
貼張圖都唔俾

呢度好多人都好關心平仔

平仔要快啲好

屌好仆街但笑左

我會快啲好返架

幫平仔加氣打油都唔比
惡過共產黨

飲食台 /祝身體健康

沒事的，放心💮㊗️

睇呢個po 係咁出麥麥送同蘭香園廣告
係咪真係平仔無啖好食呀

平仔代父從軍，入院討伐doctor lee

祝福佢

食物中毒 ?

唔好太擔心平仔好快冇事嘅

3百幾個正評

平仔保重

多謝各位有心

阿仔退左燒啦

不過都要留院一晚 聽日先出院

多謝各位既祝福

冇事就好

Take Care, 二哥都要休息多d先有力氣照顧細果個

終於冇事 恭喜

出左院記得比餐好少少

為平仔祈禱

關平

辛苦你照顧平仔 好好休息

平仔
心痛

食完醫院d飯就退左燒...

要身體健康呀平仔

平仔係咪比錢七嚇親搞到要入醫院

平仔快d好番
呢排又凍又熱真係好易奶野，要多加小心

細佬仔呢d天氣係咪氣管d病，我個仔都去左2 次急症

平仔好返影張靚仔相比大家睇

妖，我都係咁諗

平仔快啲好番，叔叔請你食勻kfx 同老麥

最緊要無事

平時煮多D有營養嘅食物啦

祝早日康復

祝平仔身體健康

阿仔急病入咗醫院，你快啲匯住五萬蚊嚟幫佢找數

有華陀架嘛

入左院可以唔洗食無餸飯啦

下 無事？

平仔: 醫院D飯好食D....

平仔: 原來餸同飯喺分開裝

食過醫院飯唔捨得番屋企

好似仲有飯後甜品

好賤

Take care ><!